港共越想騎劫民意，就點都要證明佢有幾無恥

由逃犯開始
雜總根本就想全盤控制香港
林奠只不過聽黨指揮
咩向支共獻媚嗰類風向
根本就係為雜總失敗嘅掩飾

呢家事實擺在眼前
雜總好明顯趁武肺又再燃起全盤控制香港嘅野心
只不過無諗過美國嘅回應會咁迅速同強硬
呢家支共開始吹風想打和 super
一係減辣、一係就要香港人立 23 條黎減低美國制裁嘅影響
要重申
香港人嘅民意好清楚係
反對 23 條立法，更加反對支那法破壞一國兩制

講番正題
限聚令一如所料繼續永續
好明顯限聚令一定永續到支那法正式生效甚至立法會選舉
呢家仲話開始放支那人入黎
即刻預左會再有本地感染
限聚令就永遠永續
所以民陣諗住限聚令完左搞遊行根本就癡心妄想同無可能
明眼人都知港共就係唔想俾你搞遊行集會

林奠頭先記者會已經用所謂 300 慢人個簽名黎騎劫民意
香港人當然當笑話咁睇
但佢目的其實係想呃國際社會香港有好多慢人支持立法
我相信國際社會未必所有人會深究港共點樣用武肺黎限制遊行集會自由
咁樣就會有機會影響國際社會對香港形勢嘅判斷
甚至影響美國制裁嘅決心
(當然美國唔會蠢，係怕英，澳，歐盟呢d騎牆國家會驚企錯邊)

所以我唔想坐以待斃
無得遊行集會我地就諗另外嘅方法表示民意
香港人最叻就係創意
紀念梁義士嗰晚排隊嘅畫面正好話俾人聽香港人未放棄

以下純粹係排隊嘅啟發：
既然我地有約 380 個區議員
亦即係起碼至少有 300 個議辦(有 d 區議員俾少數派生人霸死地到呢刻都無議辦)
點解要同一時間搞番個議辦派memo 紙活動
我地就係要每個議員辦事處都有無數人龍
一路派嘅時候，每個人都將 memo 紙貼喺大木版度
到時除左無數排隊嘅畫面
仲有無數貼滿 memo 紙嘅木版
港共嗰 300 慢人簽名就會即時成為歷史笑話
我知道狗就一定會周圍咬
但如果同時 300 幾個議辦一齊搞
狗可以搞得幾多個？
同埋排隊寫 memo 紙有咩問題?

我地就係要話俾全世界知香港人係反對支那法
林奠嘅所謂 300 慢人根本就係笑話
就算雜總最尾為左全盤控制香港選擇攬炒
更加可以加強美國制裁嘅力度

以上建議只係我拋磚嘅諗法
可能大家覺得好廢
我亦相信大家一定有更好嘅創意
如果有更好嘅提議可以提出
我只係唔想因為港共限聚令就乜都做唔到

自推

打錯字

推
香港人創意無限
點可能因為限聚令就俾林奠騎劫民意

推

推呀

再推